覺唔覺今轉牛市財富效應好勁？

好多人身家都多左十倍以上，本身唔買股票果班最後都要
局住賭，驚身家縮水

唔知啲業主會唔會轉按套返嚿錢出來炒股呢

先十倍就呱呱叫

我今日個阿華田兜收到120蚊
身價翻60倍

邊有咁多人會成副身家allin呀

有幾多個人敢all in之餘又賺左一兩倍都唔走啊 賺錢係真但無咁誇張lor

身家一千變一萬？

好多牛市股神

連登仔個個都話all in

d人買1皮 變10皮未話10倍
俾佢買10皮，升一倍走都走唔切啦

超新手入市有無咩建議

投建盈

真除非10皮當碎銀